[哲學]呢到有冇虛無主義者?

睇野會唔會好灰

係呀~ 好灰呀~

BTW，乜係虛無主義者？

existential nihilist

會成日覺得乜撚都好啦

點乜都好? 無所謂既意思?

虛無主義者又點會認自己係虛無主義者？

積極的虛無主義

Nietzsche我偶像

覺得只係brain in a jar... 冇咩動力

咩係虛無主義？想學吓嘢

虛無主義喎師兄

有冇解釋吓?

可唔可以講多啲?
留名學野

尼采係半個虛無主義者。
因為世界係無更高的主宰者，
本身亦無所謂更高的價值，
所有野都只係人定。

虛無主義者會話一切皆虛空，
所有野都唔重要，要自我放棄。
相反，尼采就見到另一面：
既然世界本身無任何固定價值，
咁即係可以不斷創造新價值啦。

虛無主義同尼采係一體兩面。
基本上，現代人大部分都係前者。

但人既身體本身就係一個限制
所謂價值都會比身體限制住

我存在主義者

尼采認為身體唔係限制，
而係各種潛能隱藏的地方。
相反，傳統所謂精神解脫，
禁慾、苦行先係真正壓抑肉體。

尼采係傳統文化相反。

虛無主義乜都prove唔到
乜都prove唔到咁prove到啲乜

咁搞笑，想請問下潛能係指身體上定思想上?

精神係身體一部分，
所以潛能係屬於身體。

係，好同意，尼采都，有d太跳脫

Gott ist tot‼